岩岩做tabata 發現左條片😨

唔知係唔係細佬見識淺
做到第5個動作
愈做愈興奮
link

推